[扮工動物園] 有咩慘迥有豬隊友之星期一

Joson

JO

吸印都吸唔好嗰位

Jojo

J杯

蛋蛋

早晨啊

有複數豬隊友

早阿

aha姐

薯姐

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

恭喜

AHAAAAA

真升左再恭喜

我怕空歡喜

等了又等

quit

遲早

有畫面

諗住聽我fd講做夠一年先走
而家先4個半月炸

其實唔岩就轉啦

好眼瞓

入廁所瞓

公司廁所冇冷氣, 臭臭地, 不了

有2個星期波射左 好悶

correct